(認真) 女朋友一個月後生日 想寫首歌送比佢

女朋友一個月後生日，想寫首歌送比佢，無奈我並無音樂根底，所以想請教各位有無好曲或純音樂可以介紹(可以世界各地)。選擇好歌曲後我就填詞，希望可以比個驚喜佢。

點解你冇音樂底，會諗到寫歌俾女朋友 要表示心意有好多野可以做架

算數啦

搵歌改歌詞試下咁

因為我同佢都係中意寫野互通心意 寫信就寫得多 所以想搞小小新意思

做多小小 大家都開心 何樂而不為

不如今次簡單少少 寫詩算啦好嘛

Pm me作首比你又點話

如果真係無貨就詩算

好啊好啊

happy bird day to me

誰人做愛大大力